
                      Entretenida,amable sin mas pretensiones que hacerte reír una tarde de domingo,de las 3 es la que tiene los gags mas predecibles y el argumento es una mera excusa para alargar un poco mas la vida( y explotar) la historia de estos personajes,que ya hace tiempo dejaron de ser un buen producto,los mismos chistes y similares situaciones,en todo momento sabes por donde irán los tiros,muchos de los personajes estan metidos a calzador y eso se nota en el montaje final,sobretodo las escenas de dustin hoffman que fueron rodadas después de terminar el rodaje y se tuvo que reescribir el guión,tampoco me convence la resolución de todas las subtramas del guión,que se resuelven sin mas con la desaparición de los personajes,para Para resaltar y recordar el ultimo gag en los títulos de crédito lo mejor de la peli que justifica todo lo demás !!!!!!
        
            